人類歷史咁耐，有得揀，你想咩時候邊度出世

根本邊度同幾時出世都唔重要 重要嘅係生你果個家族富唔富有

我要1960香港，改革開放時18歲，返深圳廣州東莞屌到2010先50歲 可以話盡享中國最浪漫的年代

假設係平均水準啦

民初時期都唔錯 冇而家咁複雜

文藝復興做意大利貴族

聽人講美國嘻皮士年代啲女個個人盡可夫，同全世界做愛=社會核心價值

另外日本一二戰後的十幾年好似可以隨街就地見女就扑

ad0.1

樓主為做愛而生

咁太屈，不如直接做皇帝，只係大眾平均水平先有討論價值

白頭山

一定好過依家，當時好浪漫，個個有抱負唔自私。起碼無抖音微信直播之類先，搞到啲囡露樣鳩噏就有錢，波皮都唔使俾人掂

習慣咗現代生活返去以前 你班連登仔一日都唔會頂到

你因做愛而生

83年 養和

項少龍返泰國，第一日差啲精盡人亡

廁紙都無呀大哥

大航海時代

想係大英帝國全盛時期做英國紳士

啲水手要帶母羊上船，你好撚變態

長期營養缺乏 水都未必有得飲 衛生條件極差 隨時俾人殺

揸羊奶

同非洲猩猩爭女爭輸，同美國地痞畫家爭女又輸

咁唔一定係扑野既.....

咁唯有揀火星探索時代

樓主有無諗過現代嘅杜拜 女權低下 一出世就有一大筆錢 女人同狗無乜分別

無廁紙打丁，但可以中出咩咩夫人，紙巾都慳返，方便過hktvmall送上門

東羅馬帝國 君士坦丁堡
12世紀 有錢有權既家族

杜拜男女比例好癲，幾乎無女人，而且我唔like中東妹。當然好過當下華人社會多多聲

你無咁單純呀

十字軍東征

食菠蘿pizza啦你, 學人做意大利人

做蒙古人屌北妹俄妹有無得唸，雖然好變態

我就想1970年香港出世就夠
早20年出世而家又有樓又上哂岸

黑死病

二戰時期既英國。可以參軍

你有錢 終於屌乜都得啦

1970都唔易，早多20年更好，依家先68

點解你個腦剩係得同女人做愛
人類歷史咁長又有咁多文化同發展
其他野你唔識欣賞咩

鍾意

唔係架，除了雞，身邊囡少，所以石油佬成日溝空姐，但都係食檸檬多。

去過qatar個機場，啲外勞都係中東妹，穆斯林又保守，要結婚先扑得

我膚淺

返返前日，我未殺人個時

末日前嘅世代

大宋 暖風薰得遊人醉 直把杭州作汴州

被蒙古佬姦殺 杭州妹一般我覺得，矮瘦臉短

享受過依家既科技internet, iPhone，可以返到去之前咩？
好難下喎

有奶你揸唔揸 唔揸又點飲奶

唔係攞嚟飲奶架大佬

食慾色慾安全感為人類三大原始慾望，連咩自由之類都比不上，iphone同上網行開啲啦

東莞強大的時候

講緊出世你就講到搭時光機咁，on9

英雄所見略同

我諗起midnight in paris

唔見得以前既飲食比而家好喎，係一樣既情況下，都係現代好啲
溝女都因為有tinder, fb 等等易左喎

回到古代可以親眼見到/體驗城村被屠殺, 姦掠既情況

你睇下邊個時代單身率高啲，以前個個男人有得屌蘿莉處女，晚晚屌，條女無得say no

而且仲有大東莞大向西大羅湖村，咩香檳富士收嗲啦

aoe咁

果個年代興寫信，做pen friend
雖然冇咁多科技產品，但係人同人之間嘅距離冇咁遠

德意志帝國俾斯麥時代
清朝光緒年至北洋政府倒台前
港英時代
現代美國

你去石器時代算啦，果時人類已經會扑野
你嘅精神文明應該同果個時代差唔多

好似咩尼安德特人之類似猩猩，啲囡唔正

你咁鐘意扑野做山賊海盜囉

個個都唸屌西 冇人唸過改變下歷史之類?

去民初讀黃埔軍校 唔比馬克思主義係中國發展

1980瑞士出世

地點 瑞士
而家可以即投胎都OK

瑞士啲雞貴到飛天，要住德國，德國50歐元，點解唔做德國人

60年代美國出世

1860 日本

平安時代嘅平安京，對呢個時代好有興趣

如果按照人類歷史發展既趨勢黎講
確實係越遲出世越著數
但如果有得揀既話我想經歷一下希臘化時代既埃及
響亞歷山大港呢個匯聚當時最頂尖學者既城市
聽一堂歐幾里德或者亞基米德親身講授既lecture

平民既話現代北歐無得輸啦下話

蘇美文明時代，見證外星人統治地球

而家嘅北歐/美帝紐約

挪威一個big mac餐220hkd
一罐可樂30hkd
但人均收人得30k hkd左右

咁果時啲所謂學者的科學知識連依家小學生都不如

羅馬帝國時代，可以做武士打仗

你如果同人講地球圍住太陽轉會被教廷捉去火刑
有冇讀過hist

唔知就唔好亂講
邊度既小學生會學質數數量無限既證明？
呢d野大學undergard先教架
希臘化時代既學術著作以當時全世界黎講係超曬班，一直到20世紀初都係數學標準教科書之一

但依家嘅小學生知嘅嘢仲多

屌聖母做上帝

咪撚岸鳩
個陣邊有教廷
個個年代人地分分鐘計撚埋地球半徑喇

係咪小學開始放聖誕假？連登忽然多左咁多歷史發明家既？
古希臘有教廷？
同埋到底你知唔知日心理論最早係古希臘人提出架？
唔信上wikipedia搜下Aristarchus of Samos

但屌聖母條友都唔出名，可能只係一個普通強姦犯，條女又唔肯認俾人姦就鳩噏

維京時代嘅北歐人 盡情同環境搏鬥

公元1年 想睇耶穌

依加嘅瑞士

19世紀 大英帝國倫敦人

20世紀 70-90年代香港

樓豬真係好痴線
咩都要諗屌先

1980 年矽谷有錢家庭

唐朝人去日本瘋狂食日本妹

果時日本人好似係矮黑人土著，即係夏威夷人咁樣

講現代北歐嘅有無去過先，又貴又悶飲食廢又凍基建差，完全不如落少少嘅荷蘭德國

當然如果同香港比，香港行開啲啦